(621戰爭參考)馬超韓遂對曹操

團結非常重要，當年馬超韓遂中左賈翊離間計，曹操輕鬆取勝。
各位香港人621加油

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！